
\tikzstyle{graph}=[node distance = 12ex, auto, outer sep=0.0ex]
\tikzstyle{orgraph}=[graph, -latex']

% Цвета для линий и шрифта
\tikzstyle{r}=[color=red]
% \tikzstyle{g}=[color=green]
\tikzstyle{g}=[color=green!40!black]
\tikzstyle{b}=[color=blue]

% \tikzstyle{r}=[color=black]
% \tikzstyle{g}=[color=black]
% \tikzstyle{b}=[color=black]

% \tikzstyle{redline}=[r]
% \tikzstyle{greenline}=[g]
% \tikzstyle{blueline}=[b]
\tikzstyle{redline}=[dotted]
\tikzstyle{greenline}=[]
\tikzstyle{blueline}=[]


% Цвета для заливки (светлые)
% \tikzstyle{R}=[fill=red!30]
% \tikzstyle{G}=[fill=green!50!yellow!40]
% \tikzstyle{B}=[fill=blue!20]

\tikzstyle{R}=[]
% \tikzstyle{G}=[pattern=north west lines]
% \tikzstyle{B}=[pattern=north east lines]
\tikzstyle{G}=[]
\tikzstyle{B}=[]



% \tikzstyle{RedVertex}=[R]
\tikzstyle{RedVertex}=[very thick]%[color=white,fill=black]


% Стиль для ветвей дерева
\tikzstyle{t}=[ultra thick]

% Выделение змейкой
\tikzstyle{s}=[decorate, decoration=snake]

\tikzstyle{se}=[dashed]		% ребро сечения
\tikzstyle{smark}=[-,s]		% сечение


\tikzstyle{ke}=[s]		% ребро контура
\tikzstyle{kv}=[]		% вершина контура
\tikzstyle{kdirect}=[color=black]	% направление контура
\tikzstyle{g1e}=[color=black]	% ребро G1
\tikzstyle{g2e}=[color=black]	% ребро G2



\tikzstyle{C1}=[fill=white]
\tikzstyle{C2}=[pattern=north east lines wide]



% узел вообще
\tikzstyle{nd}=[inner sep=0pt]
% узел (оконтуренный)
\tikzstyle{circlevertex}=[nd, circle,draw,   minimum height=2.5ex, minimum width=2.5ex]
% узел с заливкой и малого радиуса "--- точка
\tikzstyle{pointvertex}=[nd, circle,draw, fill,   minimum height=1ex, minimum width=1ex] % в graph5 не используется


%Ничего заданной длины (для скобок в топологических матрицах)
\newcommand{\allline}[1]{
\smash[t]{\phantom{
.\hspace{#1}.
}}
}
